其實印度點解下下都要屌死人？

人地台灣都日日入波，但係都係亂下輪，誘姦下咁姐，唔會屌死咗條女架嘛？
印度一嚟就會話6個大漢輪姦屌死咗個女仔
佢地個個都馬撚咁長，屌到條女內臟都爛？

好似通常會將異物捅埋入去

印度佬玩法好痴線

點痴線法？
成個榴槤塞入個閪？

係印度
強姦唔死人唔算新聞

仆街 笑到噴左啲飯係啲餸到比老母屌緊

牛都屌得死啦
男被控一口氣性侵3母牛 1牛被活活操死

唔死人都唔會上新聞

啲印度佬鳩有倒勾

嘟嚕嘟嚕嘟嚕大大大~~~

有聲

自己google下

google 印度強姦